以後就不知道 如珠 如寶如C3PO

我沒有六尺高 我卻會待你好

我會接受你一切的改造

你似美麗城堡的一個待嫁的女巫

有著各樣法術 一再施法使我迷倒

吃一口送我的蛋糕 以後就不知道

如珠 如寶 如C3PO

每日效勞

望到 卻觸不到

勁呀

明明我已晝夜無間踏盡面前路 穿起波衫綁好波鞋認真的態度